千祈唔好放棄，禮拜五朝早仲有抗爭活動

我係上次和你返工嘅搞手之一
好多謝大家賞面參與

明白大家想罷工嘅心情
可能有人一開波就屌我仲返工
但唔緊要，呢個行動嘅目的係希望將抗爭蔓延去平日早上
有心嘅手足我鼓勵你地搞更多更大更進取嘅行動
正如天崎所講，覺得有用就要去做
以下係行動嘅詳情

1108 和你返工2.0
所有路線0745集合 0800準時起步

九龍西集合點
1. 旺角C4 朗豪坊
往尖沙咀方向：經彌敦道，到達sogo外解散
2. 尖沙咀 半島集合
往旺角方向，滙豐解散
3. 楓樹街遊樂場
往荔枝角，沿長沙灣道，長沙灣廣場解散

九龍東集合點
1. 九龍灣A
2. 觀塘A
雙向行走：經觀塘道

港島區

1. 上環E4

2. 銅鑼灣E（東西雙線）

·雙向行走：經軒尼詩道、金鐘道、德輔道中（以上各為解散地點）

·往太古坊：經英皇道，太古坊解散

3. 太古城（admin @dontrumpjrii 負責聯絡）
經英皇道，皇仁書院解散

新界東
1. 大圍A
2. 沙田新城市近黨鐵站
雙向行走：經村南道、文禮路、希爾頓、新城市
（各為解散點）

新界西
1. 葵芳D
經興芳路、葵富路、葵涌道，葵興站解散

推

Push

今次終於有得行

推，今次要多人過上次

早起早起早起!

屌你地老母熱門全部都係啲無聊野

push

沙田條路有d怪
唔係石門火炭果邊先多工業區多人番工咩

推呀 行動post 講夠何妖啦

沙田同大圍唔多人返工嘅咩？

今次到我行

天琦呀 山崎面包咩屌你

Sor

熟果邊？可以入group 一齊傾 。
不過今次路線定左

PISH

推推推

真係好想知道其實呢啲活動有咩用

無惡意 出發點係咩？

推！一齊晨運

我明明第一頁寫咗都照問

ok
咁我想問下點解提早返工你會當係抗爭
如果你話罷工我就明好多

嘩推呀

咁罷唔罷到
一嚟就罷到嘅我仲洗搞咁多野

曱近平

咁既然罷唔到工搞呢個返工有咩用

咪當返工前遊行囉
係咪要問遊行有咩用？

空氣推

和你返！

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

呢個要推
曱甴王習曱甴

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

推爆佢

Ok

未必嚟到 但都要推

想真正全民罷工 手足朝早一齊晨運搭車食早餐係唔少得 但香港人總係唔慣早起同準時 參加呢個活動當係練習下喇

咪再fake 我呀今次

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

會唔會起文宣到加埋大約所需時間 因為我公司喺灣仔 想就返時間唔想咁早到公司

Tui